<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; BioFu</title>
	<atom:link href="http://localhost/Biodata/category/khong-phan-loai/feed/?simply_static_page=847" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://bionine4.github.io/myWordPress</link>
	<description>information,music,...</description>
	<lastBuildDate>Mon, 15 May 2023 07:54:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>&#8220;Mưa trong lòng&#8221;</title>
		<link>https://bionine4.github.io/myWordPress/2023/05/08/justin-bieber/</link>
					<comments>https://bionine4.github.io/myWordPress/2023/05/08/justin-bieber/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[biomin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 May 2023 07:52:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://bionine4.github.io/myWordPress/?p=5</guid>

					<description><![CDATA[Vào một buổi chiều thuEm nói với tôiRằng em đã yêu ai đóĐã có cho mình tình yêuEm luôn mong nóTim tôi đauLặng thinh nhìn môi em tươi cườiTình cờ một ngày mưaTôi thấy em đi một mìnhGiữa dòng người thưaNgười ta khiến em đau thật nhiềuVì những lời hứaBao lâu nayTình yêu xem em [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-text-align-center">Vào một buổi chiều thu<br>Em nói với tôi<br>Rằng em đã yêu ai đó<br>Đã có cho mình tình yêu<br>Em luôn mong nó<br>Tim tôi đau<br>Lặng thinh nhìn môi em tươi cười<br>Tình cờ một ngày mưa<br>Tôi thấy em đi một mình<br>Giữa dòng người thưa<br>Người ta khiến em đau thật nhiều<br>Vì những lời hứa<br>Bao lâu nay<br>Tình yêu xem em như trò đùa<br>Bởi vì người dù ở cạnh nắng<br>Nhưng cơn mưa vẫn rơi trong lòng<br>Vẫn còn thật nhiều khoảng trống<br>Nỗi cô đơn cứ thế xoay vòng<br>Em cứ khóc cho hết nước mắt<br>Khóc cho hết nước mắt<br>Rồi ngày mai<br>Lại vui như chưa có gì</p>



<p class="has-text-align-center">Tựa đầu vào và chẳng cần nói<br>Để vai anh dẫn lối yên bình<br>Lặng nhìn dòng người cả tối<br>Những suy tư ấy chỉ riêng mình<br>Nước mắt thấm đẫm ướt bờ vai<br>Có lẽ anh đã sai<br>Khi đơn phương này<br>Cứ giữ kín riêng mình<br>Kỷ niệm giày vò em<br>Như đám mây mờ, trôi lững lờ<br>Chẳng thể nhìn được về phía chân trời<br>Em buông lơi<br>Cho tâm trí được thảnh thơi<br>Thôi nghĩ ngợi<br>Những chuyện cũ nay xa vời<br>Quên đi những điều đã mất<br>Nước mắt thôi rơi<br>Khi bên anh em cứ nhắc mãi<br>Về một chàng trai em vương vấn<br>Khiến cho anh bâng khuâng<br>Phút giây anh quay lưng<br>Em vội giấu đôi mi rưng rưng<br>Mưa trong lòng nay hoá thành cơn giông<br>Bởi vì người dù ở cạnh nắng<br>Nhưng cơn mưa vẫn rơi trong lòng<br>Vẫn còn thật nhiều khoảng trống<br>Nỗi cô đơn cứ thế xoay vòng<br>Em cứ khóc cho hết nước mắt<br>Khóc cho hết nước mắt<br>Rồi ngày mai<br>Lại vui như chưa có gì<br>Tựa đầu vào và chẳng cần nói<br>Để vai anh dẫn lối yên bình<br>Lặng nhìn dòng người cả tối<br>Những suy tư ấy chỉ riêng mình<br>Nước mắt thấm đẫm ướt bờ vai<br>Có lẽ anh đã sai<br>Khi đơn phương này<br>Cứ giữ kín riêng mình bấy lâu<br>Call me your Maru<br>Call me if you need<br>Đã quen với rắc rối<br>Cause you know I&#8217;m the ***<br>Bỏ lỡ phải tiếc<br>Yeah anh ước gì đã biết là<br>Lúc đó nắm nay em<br>Lẽ ra tay anh nên siết vào<br>Em biết rằng giờ đây<br>Cảm giác tiếc nuối đang bủa vây<br>Và chỉ duy nhất một lần đấy thôi<br>Xin người hãy níu lấy đôi tay babe<br>Look at me girl with your eyes<br>Không cần phải quan tâm đúng sai<br>Bởi ngày mai sẽ phải nhập vai<br>Em sẽ lại trở về bên ai<br>Em chẳng hề muốn<br>Khoảng cách mình xa hơn<br>Đi bên cạnh ai<br>Mà thấy lòng cô đơn<br>Chờ đợi tiếng yêu<br>Từ rất lâu, rất rất rất lâu<br>Bởi vì người dù ở cạnh nắng<br>Nhưng cơn mưa vẫn rơi trong lòng<br>Vẫn còn thật nhiều khoảng trống<br>Nỗi cô đơn cứ thế xoay vòng<br>Em cứ khóc cho hết nước mắt<br>Khóc cho hết nước mắt<br>Rồi ngày mai<br>Lại vui như chưa có gì<br>Tựa đầu vào và chẳng cần nói<br>Để vai anh dẫn lối yên bình<br>Lặng nhìn dòng người cả tối<br>Những suy tư ấy chỉ riêng mình<br>Nước mắt thấm đẫm ướt bờ vai<br>Có lẽ anh đã sai<br>Khi đơn phương này<br>Cứ giữ kín riêng mình bấy lâu</p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1024" height="933" data-id="13"  src="https://bionine4.github.io/myWordPress/wp-content/uploads/2023/05/beauty_1600786271776-1024x933.jpeg" alt="" class="wp-image-13" srcset="https://bionine4.github.io/myWordPress/wp-content/uploads/2023/05/beauty_1600786271776-1024x933.jpeg 1024w, https://bionine4.github.io/myWordPress/wp-content/uploads/2023/05/beauty_1600786271776-300x273.jpeg 300w, https://bionine4.github.io/myWordPress/wp-content/uploads/2023/05/beauty_1600786271776-768x700.jpeg 768w, https://bionine4.github.io/myWordPress/wp-content/uploads/2023/05/beauty_1600786271776-1536x1399.jpeg 1536w, https://bionine4.github.io/myWordPress/wp-content/uploads/2023/05/beauty_1600786271776-2048x1866.jpeg 2048w, https://bionine4.github.io/myWordPress/wp-content/uploads/2023/05/beauty_1600786271776-1568x1429.jpeg 1568w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></figure>
</figure>



<blockquote class="wp-block-quote">
<p></p>
</blockquote>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://bionine4.github.io/myWordPress/2023/05/08/justin-bieber/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://bionine4.github.io/myWordPress/2023/05/08/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://bionine4.github.io/myWordPress/2023/05/08/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[biomin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 May 2023 07:31:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://bionine4.github.io/myWordPress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://bionine4.github.io/myWordPress/2023/05/08/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
